記者朋友 幫手問下許sir 搜身時市民應有嘅人權

唔明點解截查時會係被羈留
加無權拍攝
有必要叫警方解釋下

推